而家風景相只係拉saturation

無論香港同台狗都係垃圾。

重有dehaze.